[集思廣益]一人一個對付 cold call 狗嘅方法

啱啱收到個 cold call 又手快快接咗
等佢講完一大輪野之後，同佢講我聽唔清楚，叫佢講多次…佢講完又叫佢重覆，前後叫佢重覆咗十幾次，佢把聲越來越閪，到佢想屌鳩個陣我就 cut 鳩佢線

仲有無其他方法玩鳩佢地？